{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046867",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "진갈매기 경대북문점"
    },
    "text": "大邱広域市北区大学路13キルに位置する大邱肉グルメ店は最近口コミで人気を集めています。 毎日の営業時間は11:00から02:00までで、様々なメニューを提供しています。 ニンニクガルメギサルは7,900ウォンで、生サムギョプサルは6,900ウォン、牛カルビは9,900ウォン、生マクチャンは7,900ウォン、辛い鶏モミジは7,900ウォン、にんにくサムギョプサルは7,500ウォン、味付け豚カルビは7,900ウォン、プルガルメギは8,500ウォン、韓国産韓豚の特殊部位集めは8,900ウォン、牛のともばら肉は8,900ウォン、コチュジャンサムギョプサルは7900ウォン、牛肉盛り合わせは45,000ウォン、豚の皮は5900ウォン、牛のともばら肉入り味噌チゲは7900ウォン、鍋ラーメンは3500ウォン、そば冷麺は6500ウォン、ビビン冷麺は6900ウォン、思い出の弁当(ベント)は5900ウォンです。 ここでおいしい肉と様々なメニューをご提供してください！",
    "QA": [
        {
            "question": "この大邱肉グルメ店の場所はどこですか？",
            "answer": "大邱肉グルメ店は大邱広域市北区大学路13キルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "大邱肉グルメ店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "大邱肉グルメ店の営業時間は11:00から02:00までです。"
        },
        {
            "question": "大邱肉グルメ店ではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "大邱肉グルメ店ではニンニクガルメギサル、生サムギョプサル、牛カルビ、生マクチャン、辛い鶏モミジ、にんにくサムギョプサル、味付け豚カルビ、プルガルメギ、韓国産韓豚の特殊部位集め、牛のともばら肉、コチュジャンサムギョプサル、牛肉盛り合わせ、豚の皮、牛のともばら肉入り味噌チゲ、鍋ラーメン、そば冷麺、ビビン冷麺、思い出の弁当(ベント)が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ニンニクガルメギサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ニンニクガルメギサルは7,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生サムギョプサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "生サムギョプサルは6,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛カルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛カルビは9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生マクチャンの値段はいくらですか？",
            "answer": "生マクチャンは7,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛い鶏モミジの値段はいくらですか？",
            "answer": "辛い鶏モミジは7,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "にんにくサムギョプサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "にんにくサムギョプサルは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "味付け豚カルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "味付け豚カルビは7,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プルガルメギの値段はいくらですか？",
            "answer": "プルガルメギは8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓国産韓豚の特殊部位集めの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓国産韓豚の特殊部位集めは8,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛のともばら肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "牛のともばら肉は8,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コチュジャンサムギョプサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "コチュジャンサムギョプサルは7,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛肉盛り合わせの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛肉盛り合わせは45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚の皮の値段はいくらですか？",
            "answer": "豚の皮は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛のともばら肉入り味噌チゲの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛のともばら肉入り味噌チゲは7,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鍋ラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "鍋ラーメンは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "そば冷麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "そば冷麺は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビビン冷麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ビビン冷麺は6,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "思い出の弁当(ベント)の値段はいくらですか？",
            "answer": "思い出の弁当(ベント)は5,900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 731
    }
}